早機變夜機，直航變轉機, 永安旅遊 而家叫人上網填表!!!!!!!

easter 出發
想cancel 而家叫我上網填表 話3月尾覆我
係咪hea 鳩我

我4月復活節台灣 2月頭填咗表到依家無收過任何答覆

打上去cs 都似拖鳩你咁款 拖到出發前一日話你知唔撚退得
凌晨機飛半個地球 十鳩幾個鐘
飛就飛 唔飛就但你no show

通常呢D叫你網上填表既
都係直接打電話上去屌柒佢最快

屌完都係叫你填 仲話3月尾覆我叫我等等

最慘係我台灣比人封咗關
退到都還好 退唔到要改 又唔知改去邊 又唔知改幾時 我份工唔係話去就去到

個電話係唔撚通

殺上門市

抵撚死啦

網上填表依D晒9氣
直接去門市問最好